監狗會報告呢監狗會報告呢監狗會報告呢監狗會報告呢監狗會報告呢監狗會報告呢監狗會報告呢監狗會報告呢監狗會報告呢

係咪廢得滯博無人記得？

推

蒙面法上訴呢
我好撚想上訴成功
廢老無得戴口罩攬炒

2019年12月20日高等法院批准一宗就監警會進行審視工作的權力的司法覆核申請，會方經與法律顧問討論相關法律程序，並考慮司法覆核結果可能帶來的各種影響後，會議一致通過延遲發布上述審視工作的階段性報告，待司法覆核作出裁決之後再作決定

咩黎既?

又一單趁肺炎博香港人唔記得

姐係監狗會覺得自己唔夠權 所以用司法覆核去拎更加多權？定係倒返轉

調轉,有個社工司法覆核 話監警會根本冇主動調查權
只可以通常有人投訴 搵出真相/改善政策(李克強事件) 所以佢的確係唔可以懲罰警員
咁張達明等人當然覺得監警會受壓力比藉口啦,唔想落777面

痴撚線公司 班仆街口講示威要和平要用行之有效既現有機制 另一邊廂唔撚比人出報告制度內抗爭=制度內比人撚

唔關事既 搵個藉口姐

係喎dklm